近年咁多女人做左元首，總統， 世界有冇變得更好？

1. 南韓代表 - 朴槿惠

2. 台灣代表 - 蔡英文

3. 香港代表 - 林鄭月娥

4. 英國代表 - 文翠珊

5. 德國代表 - 默克爾

近幾年好多女人都爭住做元首，總統，總統
潮流興起女人做元首級

：世界變得更好
: 世界俾班女人搞到越來越垃圾

等睇樓主比人圍屌性別歧視etc

有部Iphone 8 銀色 64Gb
全新 未開盒未開封 招紙都未拆
購自Apple Online Store
(可以陪你去驗睇下保養去到幾時)
希望可以5900放返出黎

唯一希望既就係拎返盒入面果張msg card(gift card)
因為部機後面有故仔...

有興趣既巴打可以
whatsapp我 95221963

我冇講過男人做元首，總統會好過女人
所以冇歧視女人
可能男，女做都both 垃圾呢

明明默克爾選果陣都係右派
出到黎變左膠

唔講克羅地亞 Kolinda Grabar-Kitarlović ?

垃圾
都係垃圾

近代剩係得戴卓爾係我覺得係政治材料

事實證明冇乜特別好到啦